曼迷全體心聲：琴晚巴塞贏只不過係靠沙維小白

死巴狗 金錢足球

沙維係觀眾席用手制搖控巴塞

換轉我地有沙維小白，拉舒福特都可以入到咁多

Push

福啲把握力未必得 CL就一定得

美斯全能到仆街喎

我獌全部青訓

但你玩winningfifa咪一定要用巴狗

小白就算啦,真係贏沙維

黑哨+沙維小白，點夠死疤狗玩